有無人低位入左d藍籌 個人好自在

九龍倉 希慎
好似咩都唔影響咁

叫左啦